Hong Kong Drives Volkswagen

每次見到
Hong Kong Drives Volkswagen
Volkswagen, Das Auto
既貼紙
都覺得好柒
點解唔撕左佢

MK仔

買 Audi 咪咩事都冇

咩叫Das Auto

大眾汽車

我覺得ok
唯一一次真心覺得柒, 係呢句volkswagen, das auto出現係部toyota picnic 既車尾玻璃到

收車第一日摵走左啦
Golf 係 “Golf. Euro's favorite car.”

😂

gti就唔係咁啦🤪

mean！